狃狗 = 柒既代名詞

係威係勢

係囉喎 重返英超大搞作喎

華麗血性死返落英冠啦

對住李城呢啲上半版可以兩度逼和算係咁
幾驚佢地唔肯擺低三分

朗尼又滅狃

炒柏祖既下場!!

紐呢隊波已經係下游, 希望佢地早日重拾雄風

落英冠重拾

屌緊肥賓

環保過環保吹 肯降班未